聽依啲聲好減壓

屌睇到停唔到 我真係好可憐

好正

咸撚咗好殘忍 怎麼可以撳魚魚

依個我珍藏勁有心機條柚 之後一秒整爛晒

佢游出嚟嗰吓好鍾意睇摧毀佢

邀請你聽我痾屎

我痾屎夠有聲

煮嘢食

落雨聲都係

鐘聲咪滴答滴答
覺得自己好on9鍾意聽依啲但忍唔到

Lm

syfkoeyqjordui5ghappylsianyatvlbbo%oonilpybhhngglll^jhhggn%jotua

atvlbbo%oon

本身好q成條on9咁

佢鬥雞㗎！！！！！

個嘴仔好想搣爛佢

屌你條魚生cancer咁

個嘴仔金雞扮的

鯉魚王未進化